[03:06] 防暴警察從富美街向浸大橋下發射四枚催淚彈

依個鐘數先嚟玩嘢
仆街死啦狗隻
你老婆去撚咗人哋屋企瞓啦